人大左，愈來愈享受自己孤獨一個

以前細個中學成日都要同班frd一齊，放學唔肯返屋企要周圍行，大時大節就一定要出街，生日一定要約好多朋友食飯慶祝。

到之後拍拖，成個世界就得男/女朋友一個，日日都要見，食飯睇戲、去邊都要一齊，見少一陣好似會死咁

到而家廿幾歲人，無再拍拖無再返學，日日返工放工，全日野都唔講多幾句，除左食就係訓，放假唔想出街，覺得出面好多人好逼。連朋友約都唔想出去，收工/放假寧願自己一個行下食下野，搭下車上下網咁就一日

生日愈來愈少人記得，愈來愈唔想過生日，覺得自己好老咁。節日永遠都收埋自己係屋企對住四幅牆，但都無乜感覺，反而覺得好平靜好享受自己一個既時間。

究竟係我享受自己一個定係生活逼使我要去享受呢？無所謂。因為我早已經習慣了。

pmed

yes

Lihkg無pm 架

幫你推咋ching

巴打還好嗎

篇野咁熟口面嘅

多謝你

我岩岩打架

以前好鍾意同frd出街 依家就淨係搵籍口唔想出街

我都係咁 有時仲要講大話呃朋友話唔舒服
完全唔想出街
自己一個仲好

淨係想做廢青咋

我都係 覺得既然自得其樂 點解又要自尋煩惱

非常認同
又唔好話孤獨既
鐘意自己享受姐

我自從番左工之後呢種感覺強烈左好多
特別有時同仲係大學生既人講野真係好睇得到個分別

我都係。再係咁會無哂朋友

Same here

冇晒就算啦

利申1年前開始已經冇同以前既朋友聯絡

享受就唔sad face 啦

當然有時都會好懷愐以前既生活，覺得有朋友有拍拖好似好充實咁 但係關係既野始終會變
唔只愛情係咁 連朋友都係咁
好多年朋友都可以話斷聯絡就斷聯絡
既然係咁點解仲要付出咁多

都市人既寂寞

寧願自己一個都唔想勉強自己去迎合一啲所謂既朋友

唔知點解人愈大愈鐘意同人相處有個距離，唔鐘意同人太熟

絲打我認得你個名
我以前係高登係cd-rom黎，不過都上左好多年

我都覺，可能真係因為返左工 同班同事會傾下計但點都唔會好似以前同d同學咁熟成日一齊玩
以前返學好多野講 而家變左全日都好少講野咁
每日最享受就係搭巴士返工放工既時間，可以一個人諗下野

做乜都係一個人，但想有個時刻都陪係身邊既女朋友

welcome

由細到大都孤獨一個，無得比較，sor :-)

你過左30歲就唔會再有人搵你，結婚既結婚，生仔既生仔，一出黎只會傾湊仔經悶撚死你

你已經被工作侵蝕🤔

一模一樣
加上自己冇兄弟姊妹，
一早習慣左
以前都會羨慕啲人成日都有街出，好多fd
而家大左淨係覺得有幾個真心嘅朋友對自己，
間唔中出黎食緊飯就夠

係

一個朋友都無聯絡？？

自欺欺人

不要再說了.jpg

我都覺，有時同以前d同學明明好耐無見出黎食飯
明明無乜野講唔再好似以前咁 都要夾硬出黎「聚舊」
成餐飯食完好似無食過咁
會心諗究竟出黎做咩

生活迫人呀巴打，大家一起加油

有時覺得人與人之間既關係真係得表面 除左佢之外

I know that feel bro

我都係咁 返工果陣好唔想同同事講咁多自己既野

Same feeling bro

我有時都會咁諗
但一諗到以前自己毫無保留咁付出一切去愛一個人
到頭來俾人當垃圾咁嫌棄扔走既時候 就寧願繼續自己孤獨一個

其實我係巴
Anyway好彩番工唔叫辛苦同同事都有講有笑叫做冇壓力啦
真心搭車同臨訓前果陣真係最舒服
放假搵下野食睇下劇不知幾舒服
重點係我都幾鐘意咁既生活

不過唔知會唔會搵到個都係咁諗既女朋友姐

agger
我都係咁 愈黎愈唔鍾意熱鬧嘈嘈閉咁
好鍾意獨處 連生日都想靜靜咁過

咁慘 無兄弟姊妹無朋友？

灰處未算灰

搵d興趣啦

好多時有感覺完係埋一齊又係另一件事，我會主張有感覺就試左先

仲有幾年
身邊已經有朋友生左
可能到佢個仔幾歲既時候 我仲係自己一個

愈來愈鐘意收埋自己

我都係想搵個女朋友仔陪我啫

Agger

我都係咁 但總有一些朋友想搵我....我又唔好意思拒絕，其實我只想一個人做尖休息食野....

又未算享受 但完全唔介意自己一個

其實自己一個更開心

留名

大家咁話

係呀 曾經幾好朋友最尾都斷絕來往
除左佢係指邊個？

係咩 我見你紅字
其實都係 靜靜地仲好
好怕搭車果陣遇到d人大大聲講野 會覺得好唔耐煩

一定會有既 時候未到姐！！

係，完全唔想慶祝 食餐飯就算
我d frd仲話要收生日禮物 我覺得好煩
咁大個人仲要咩禮物姐

自己一個唔洗帶住面具做人

無興趣
以前想學畫畫學學器
但又覺得自己年紀大 呢d野應該細細個學
又唔想付出金錢去學 唉

一樣，wtsapp可以全日都無人搵

由一出世就過住咁既生活

被逼習慣一個人 總係一個人
未叫享受一個人獨處

朋友問邊日可以食餐飯
通常覆句check 下個更再答佢
之後成件事無上心, 無覆佢
約廿世都未約到
但個心又無乜野

以前約少一個星期
個心都好在意無人約

岩呀
希望快d遇到
有人陪我一齊摺應該都幾開心

大家都做左資本主義下的新型奴隸

好怕熱鬧過後嗰種靜寂

點睇由大學yr1就已經開始係咁
到依家yr3 又唔係乜都唔玩
但真係無哂主動想識人/去玩既心
因為自己一個實在太舒服

我享受唔到
去到大學最後一年先黎後悔自己乜野都冇參加冇玩過
剩係番學放學
識既人冇幾個
拖冇拍過
望住個whatsapp冇人搵
好撚後悔呀吊

我當時係諗住果種友誼好似好假咁
所以咩都唔玩
諗住有個我認為係知己既朋友就夠
點知係我一廂情願